簽字註冊完之後酒都唔撚擺走去叫雞先係真男人

我就叫埋班雞去婚禮
開返三五七圍
食完飯叔伯兄弟全部任屌
真他媽牛逼死了

尖沙咀海旁簽完紙
即刻捉老婆過去發利大廈租間一樓一比佢做雞
佢一比客屌完
就立即扲啲錢去掃樓
肚餓就打尻個衰婆叫去落下面買外賣

周而復始
成世都唔洗離開發利大廈

吃到飽

真他媽牛逼

今次納Dee 真係唔夠班細黎

各位6死了

捉埋佢啲姊妹去做雞比錢你去叫雞先最牛B

垃dee有徒弟了，晚年安詳了